[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (396)

1001開post 呀！

都未爆post

爆咗

你好無聊

第一日識我？

第二日識你

係咪要寫日記

咁係咪扑得嘢啦？

1? 0?

1

做咩 想john?

咁我0，have place?

冇 你有冇？

有，飛鵝山？

ok when

Now，飛緊的上去

第一次見有產品講到明因為落左TVB廣告而道歉

留係屋企飲Choya

coming

我地以彩虹為記認

ok我畫條彩虹喺條j到

我畫唔到落條J度
你去到就會知係我

Just you and me

我呢？

有人搞我去

mk

周梓樂逝世三個月警拘兩記者 城市廣播：警稱記者「死 gay X」 恐嚇雞姦

粉

我要戴埋眼罩先得

終南山：患者嘅尿、屎、血、口水、鼻涕、胃液和精液都有武漢肺炎病毒

口爆都唔得

唔准你再咁講...底線b好靚仔

MKU（終結）

如果連登開過嘅膠post可以放喺cv就好

咁又過咗火-.-

咁你會乞食

富可敵國都似

Venezuela 定 Zimbabwe?

鍾南山團隊成員之一、廣州大學附屬第一醫院教授鄭則廣指，團隊在患者的尿液、糞便、血液、唾液、鼻涕、胃液和精液都分離出活病毒，但在淚液和汗液就未有發現。

仲fun嗰啲 睇路

咁個患者係咪要打丁俾佢哋測試

可能含到射

南山...啊！
南山.....啊啊啊啊！
射喇
接住

想聽底線b咁講

zimzalabim

Hi

hi.....

hi

有無掛住我

有...

做咩

但係我無

我懂的

你召喚緊人？

佢去咗搵武漢肺炎

有

發覺有人對覺哥有意思

【童黨欺凌】不滿畀人唱 中三生迫兩師弟口交 拍片恐嚇掟上網

咁都好伸脷
毛都未出齊連毛鑑屎都冇三十斤

弓喜弓喜

我未死

笑死我

星期日聚餐講？

唔係瞓咗？

氹你瞓？

晚安

為了口罩，我出賣了肉棒

新人lm

bye

仲未瞓？

um...煲緊劇

得意

我應該就黎死

so sweat

粉粉？

冇嘢

聽講今日係情人節 決定上來取下暖

如如

Ig香港靚仔齊分享

點呀

你啲圖終於似返啲樣

miss u

家姐～

揾我囉

等你地好番曬先

好正

我想

大家好

係難波站入面

收啦

而且係真Gay

無人.... 真心度度都冇人 仲可以除口罩呼吸真正新鮮空氣(郊外)

咁呢排一定係啦 不過日本好似都就社區爆發

玩一次就唔要喇

唔記得講新人留名

日本係咪已經社區爆發

16 歲仔一出世就等港鐵開通

好似幾靚仔

真鐵膠就會明

口罩加乘

對比起呢班人，更加靚仔同正常得多

濃眉大眼，青靚白淨

可能除咗口罩又無咗兩隻門牙

我戴咗口罩都靚仔

我由細到大都好憎地鐵
馬撚亨更加係世仇

收工點名，情人節無祝慶肥毒撚揮手

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

其實佢都幾ok
我唔介意同佢18+

因住有肺炎

貓貓(ok)

有名您叫人間ok仔

@粉粉
但佢冇Ok過我哋

frd底嘅話我一定係不了

太細個

ok咁交畀我

細個先好

失

克

年紀大啦
好似湊緊仔咁

有得食你食唔食？

乖嘅ok

然後每日放學都準時whatsapp我

我要睇放學ICU٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

咁大個人自己開電視睇啦

我唔的啊(´･_･`)

唔好扮cute啦 超齡啦

成班女同事著到靚靚準時走

今日又咁啱星期五 唔知佢哋今晚會俾人屌幾多劑呢

番屋企同屋企人食

已經係屋企人？

五豬梨港喵

已經有個屋企？

無呀

結婚我坐邊圍？

天水圍

-7/10

報到

岩呀

我不嬲都唔鍾意鐵
呀叔我要坐 車費又貴過巴士
仲要轉十萬九千次
然後啲高層又串

係咪好想屌佢個嘴

以前鬼理高層咩
兒童車費

細個會嫌冇得睇風景所以去搭巴士

excuse me請問你哋講緊我啲乜

我細個係極講求效率，好理性嘅人

你想點？

搭巴士十分鐘就到 地鐵仲要轉車

我住果到，地鐵站的確係快過巴士

你做咩？

？

好閃

你同98D sync 一sync 先

佢用緊android ....

我用緊ios.....

sync 唔到㗎.....

你轉Android 囉

我已經帶好副超搽好防曬等緊你地....

想幫謙謙陀B

以前係咁J佢

瘋狂中出我

揸佢個胸都夠砌

有意思咩

恭喜晒

你係咪想我串你

啫係攤喺床上睇Netflix啦

It’s just an example

下？I don’t understand

好迷惘，好唔開心，好心up

冇人

我依家急需一套睡衣，但唔知邊到搵

要睡衣做咩？

著囉，唔通要黎擺咩

?

我依家急需一個男朋友，但唔知邊到搵

射多啲

你哋啲私事自己處理好佢

去咗買粥食

.....閃光彈

幫你置頂了

唔該晒

我哋之間冇私事

閃咗啲what

我唔識佢

咁點解急需？

未發射.....

因為今晚要係親戚屋企過夜

不能理解

冇矛靚仔先

唔通江湖傳聞係真嘅.....

全部都係

得我一個男性

對於冇事實根據嘅傳聞，本人一概不評論

買唔到睡衣

訓先

雖然呢個post 個個都有節目，冇人上水

但開定post 廢事爆咗冇人開

The night is still young, 祝各位安全過情人節

[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (397)

悶到發霉

same

回家了

想同仔仔瘋狂傾計

18 4.5

困喺屋企人都癲

成日喺公海po見到啲唔想見嘅人真係人都癲
佢真係喺邊度都扮晒大家姐咁

bb好掛住你

很可以

啱啱先話我唔講道理

ok bye

你搞到底線b嬲咗我

祟洋

15號了

yo

只要有仔仔
天天都是情人節

靜啦

啱啱就話好掛住我
而家就叫我靜

男人都不是好東西

妖你去搵你條仔啦

點？

茅
好悶

茶茶

咩事

其實粉粉鬧得我好啱
我係一個睇樣嘅膚淺人類

屌我，我好好屌

ok 幾時

193

肉金起碼兩盒救救

一盒fitty ok?

出手闊綽

攰了 晚安

過咗啦

早

我嘅2月14號仲未到

你點呀？氹返仔仔未呀

一早起身有油淋淋嘅油炸鬼食好幸福呀

係差杯豆漿

情侶就係互相遷就嫁啦，邊有得計
下下都講誰對誰錯，咁嘅關係仲係唔係情侶呢 (我覺得

不過我都成日嬲我對左右手，只係顧住打機唔做野

原來係咁

我唔會比佢接觸其他男人，更何況體液

佢性格好似靜香，好中意沖涼

我係胖虎身型嘅大雄

諗起我的筍盤男友

咩黎

臭男人，嘔心

港橙片

乜野都咁隨便，點會有人比面

禾吾睇港橙片的

隔離IG靚仔post 已經爆到三

其實好多都。。。

我都覺

個po其實冇女人

不了

本身都有
但一個二個share埋啲gay ol
連咖哩哥哥同陳生都有

但都幾多人貼女

lm

啱啱食咗個好好味嘅時菜牛肉飯

你地都cls

原來你私交過咁多人公廁

極簡主義

喂喂喂...

巴士放針嗰個？

一齊

同意請正評

You don’t know you Beautiful 🎶

冇人正皮

又去....

其實你係咪好憎我

唔係我對你係點你知架

你針對咗我成個禮拜

係囉係囉

腳腳就係針巴？

邊夠呀邊個針對得你咁多

btw唔係針對

邊個

竟然

Omg 我發現個胸有肉了

講真話

無圖

肌肉？

this post is

悶

Rich

圖？

夾直

我都想有影到

可以咁？
日日夾？

係 查heat protect

不過電左又夾直會直左

沖涼先

沖完

請

我又叫

同我講做乜

你點呀？氹成點？

Now you'll never see me cry
There's just no time to die.

Billie

支持Billie唱多啲抒情

好悶

想媾仔

有冇目標

冇

想知你如果又唔用app又唔落bar可以點識人
除咗LIHKG

等有一日行行吓街個天跌個男人畀我

之前啲人話ig嘛

咁你祈多啲禱

點知條友係咪gay

去啲kol follower到搵

睇佢follow開咩人

...點解冇人add我

之後壓死咗你

牙花

需要盲人按摩嗎？

[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (397)